[
    {
        "randomId": 183
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Akamanimbanimba,ingoma zo kwa Magagi zivuga zinihira",
            "option_1": "Inyundo mu ruganda",
            "option_2": "Ibiradiyo biteganye",
            "option_3": "Ubwoya bw'inka",
            "option_4": "Inyoni",
            "correct_answer": "Inyundo mu ruganda"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Kacira bucece",
            "option_1": "Icebe ry'inka",
            "option_2": "Ifurwe",
            "option_3": "Igitagangurirwa",
            "option_4": "Igisate cy'umutsima",
            "correct_answer": "Icebe ry'inka"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Abarebare baje ubu",
            "option_1": "Imihanda, uruzi, inzira",
            "option_2": "Imyugariro",
            "option_3": "Ururabo",
            "option_4": "Umutwe",
            "correct_answer": "Imihanda, uruzi, inzira"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Ubutaka bw'iwacu turabuteka",
            "option_1": "Ifu",
            "option_2": "Inzoga m'umuheha (umukenke)",
            "option_3": "Ishuri",
            "option_4": "Umukecuru wurira ikigega",
            "correct_answer": "Ifu"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Cyamatimbatimba cyamaguru umunani umwana w'umushoferi akandagiye iburayi",
            "option_1": "Igitagangurirwa",
            "option_2": "Umuzi w'urutare",
            "option_3": "Icyobo",
            "option_4": "Ibirundiro",
            "correct_answer": "Igitagangurirwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Bicinyira bya bikangaga bikonda byacuzwe n'abantu",
            "option_1": "Icyanzu",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Isahani yaguye ingese",
            "option_4": "Ibirago",
            "correct_answer": "Ibirago"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nturutse hanze mbona umuntu ninjiye ndamubure",
            "option_1": "Agasongero k'inzu",
            "option_2": "Ikibyindi cy'umushumba",
            "option_3": "Umusuzi",
            "option_4": "Urwogerezo",
            "correct_answer": "Agasongero k'inzu"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Mpa umweru wanjye ngabire abana",
            "option_1": "Imbaragasa",
            "option_2": "Amata",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Icebe ry'inka",
            "correct_answer": "Amata"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Ruganzu araguye n'ingabo ze",
            "option_1": "Indabo z'amashaza",
            "option_2": "Imigozi y'ibijumba; inkwana z'amateke",
            "option_3": "Inzuki",
            "option_4": "Igitoki",
            "correct_answer": "Igitoki"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Banterere anyuze aha",
            "option_1": "Umugore utwite",
            "option_2": "Ijuru n'ukwezi",
            "option_3": "Ururimi rwawe",
            "option_4": "Umutsima",
            "correct_answer": "Umugore utwite"
        }
    }
]